{"id":6124,"date":"2017-09-22T10:12:00","date_gmt":"2017-09-22T10:12:00","guid":{"rendered":"https:\/\/achaumedia.vn\/?p=6124"},"modified":"2019-11-28T10:13:30","modified_gmt":"2019-11-28T10:13:30","slug":"to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-achaumedia-focusasiatravel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/achaumedia.vn\/to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-achaumedia-focusasiatravel.html\/","title":{"rendered":"T\u1ed5 ch\u1ee9c h\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam 2017 \u2013 Khu v\u1ef1c Mi\u1ec1n B\u1eafc"},"content":{"rendered":"<p>S\u00e1ng ng\u00e0y 20\/9\/2017 t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i, <a href=\"https:\/\/achaumedia.vn\/\">\u00c1 Ch\u00e2u Media<\/a> vui m\u1eebng t\u1ed5 ch\u1ee9c L\u1ec5 khai m\u1ea1c v\u00f2ng b\u00e1n k\u1ebft <strong>H\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam<\/strong> n\u0103m 2017 khu v\u1ef1c mi\u1ec1n B\u1eafc. H\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 Du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c nh\u1eb1m t\u00f4n vinh ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng c\u00e1c ngh\u1ec1 trong ng\u00e0nh Du l\u1ecbch v\u1edbi quy m\u00f4 to\u00e0n qu\u1ed1c \u1edf 6 ngh\u1ec1, bao g\u1ed3m: Ngh\u1ec1 H\u01b0\u1edbng d\u1eabn vi\u00ean du l\u1ecbch, Ngh\u1ec1 B\u1ebfp \u2013 n\u1ea5u \u0103n, Ngh\u1ec1 Ph\u1ee5c v\u1ee5 ph\u00f2ng\/bu\u1ed3ng, Ngh\u1ec1 Pha ch\u1ebf \u2013 Bartender, Ngh\u1ec1 L\u1ec5 t\u00e2n kh\u00e1ch s\u1ea1n v\u00e0 Ngh\u1ec1 Ph\u1ee5c v\u1ee5 nh\u00e0 h\u00e0ng\u2026<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-6125\" src=\"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam.jpg\" alt=\"H\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam do a chau media t\u1ed5 ch\u1ee9c\" width=\"650\" height=\"433\" srcset=\"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam.jpg 768w, https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/p>\n<p>L\u1ec5 khai m\u1ea1c c\u00f3 s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a \u00f4ng L\u00ea Anh Tu\u1ea5n \u2013 Ph\u00f3 V\u1ee5 tr\u01b0\u1edfng V\u1ee5 \u0110\u00e0o t\u1ea1o B\u1ed9 VHTTDL; \u00f4ng Tr\u1ea7n Quang H\u1ea3o \u2013 Ph\u00f3 V\u1ee5 tr\u01b0\u1edfng V\u1ee5 T\u1ed5 ch\u1ee9c c\u00e1n b\u1ed9 T\u1ed5ng c\u1ee5c Du l\u1ecbch; \u00f4ng V\u0169 Th\u1ebf B\u00ecnh \u2013 Ph\u00f3 Ch\u1ee7 t\u1ecbch th\u01b0\u1eddng tr\u1ef1c Hi\u1ec7p h\u1ed9i Du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam; \u00f4ng \u0110\u00e0o M\u1ea1nh H\u00f9ng \u2013 Ch\u1ee7 t\u1ecbch Hi\u1ec7p h\u1ed9i \u0111\u00e0o t\u1ea1o du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam; \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u00e1c doanh nghi\u1ec7p du l\u1ecbch h\u00e0ng \u0111\u1ea7u Vi\u1ec7t Nam nh\u01b0: <a href=\"https:\/\/focusasiatravel.vn\/\">Focus Asia Travel<\/a>, Du l\u1ecbch \u00c1 Ch\u00e2u&#8230;, ph\u00f3ng vi\u00ean c\u01a1 quan b\u00e1o ch\u00ed Trung \u01b0\u01a1ng v\u00e0 \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng c\u00f9ng nhi\u1ec1u sinh vi\u00ean c\u00e1c c\u01a1 s\u1edf \u0111\u00e0o t\u1ea1o du l\u1ecbch t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-6126\" src=\"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-3.jpg\" alt=\"\u00e1 ch\u00e2u media t\u1ed5 ch\u1ee9c H\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam\" width=\"650\" height=\"406\" srcset=\"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-3.jpg 768w, https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-3-300x188.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/p>\n<p>H\u1ed9i thi do Hi\u1ec7p h\u1ed9i \u0110\u00e0o t\u1ea1o du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam t\u1ed5 ch\u1ee9c nh\u1eb1m t\u00f4n vinh ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng c\u00e1c ngh\u1ec1 trong ng\u00e0nh Du l\u1ecbch, kh\u01a1i ngu\u1ed3n c\u1ea3m h\u1ee9ng lao \u0111\u1ed9ng s\u00e1ng t\u1ea1o cho \u0111\u1ed9i ng\u0169 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi l\u00e0m ngh\u1ec1; t\u1ea1o \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n trao \u0111\u1ed5i, h\u1ecdc h\u1ecfi kinh nghi\u1ec7m l\u00e0m vi\u1ec7c n\u00e2ng cao tay ngh\u1ec1.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-6127\" src=\"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-6.jpg\" alt=\"s\u1ef1 ki\u1ec7n tay ngh\u1ec1 du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam mi\u1ec1n b\u1eafc do \u00e1 ch\u00e2u t\u1ed5 ch\u1ee9c\" width=\"650\" height=\"406\" srcset=\"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-6.jpg 1200w, https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-6-300x188.jpg 300w, https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-6-1024x640.jpg 1024w, https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-6-768x480.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/p>\n<p>Qua \u0111\u00f3, g\u00f3p ph\u1ea7n kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh vai tr\u00f2 v\u00e0 v\u1ecb tr\u00ed quan tr\u1ecdng c\u1ee7a \u0111\u1ed9i ng\u0169 lao \u0111\u1ed9ng ng\u00e0nh Du l\u1ecbch trong vi\u1ec7c th\u1ef1c hi\u1ec7n ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng v\u00e0 Nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc x\u00e2y d\u1ef1ng Du l\u1ecbch th\u1ef1c s\u1ef1 tr\u1edf th\u00e0nh ng\u00e0nh kinh t\u1ebf m\u0169i nh\u1ecdn c\u1ee7a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-6128\" src=\"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-4.jpg\" alt=\"\u00e1 ch\u00e2u media t\u1ed5 ch\u1ee9c s\u1ef1 ki\u1ec7n du l\u1ecbch\" width=\"650\" height=\"406\" srcset=\"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-4.jpg 768w, https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-4-300x188.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><br \/>\n<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-6129\" src=\"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-2.jpg\" alt=\"\u00e1 ch\u00e2u media set up l\u1ec5 khai tr\u01b0\u01a1ng h\u1ed9i thi du l\u1ecbch\" width=\"650\" height=\"406\" srcset=\"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-2.jpg 768w, https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-2-300x188.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/p>\n<p><em><strong>\u0110\u01a1n v\u1ecb t\u1ed5 ch\u1ee9c: <a href=\"https:\/\/achaumedia.vn\/\">C\u00f4ng ty truy\u1ec1n th\u00f4ng \u00c1 Ch\u00e2u Media<\/a>.<br \/>\n\u0110\u01a1n v\u1ecb kh\u00e1ch m\u1eddi \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t: <a href=\"https:\/\/focusasiatravel.com\/\">Focus Asia Travel Services<\/a><\/strong><\/em><\/p>\n<p><em><strong>\u0110\u1ea1t V\u0169<\/strong><\/em><br \/>\n<em><strong>\u00c1 Ch\u00e2u Media<\/strong><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S\u00e1ng ng\u00e0y 20\/9\/2017 t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i, \u00c1 Ch\u00e2u Media vui m\u1eebng t\u1ed5 ch\u1ee9c L\u1ec5 khai m\u1ea1c v\u00f2ng b\u00e1n k\u1ebft H\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam n\u0103m 2017 khu v\u1ef1c mi\u1ec1n B\u1eafc. H\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 Du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c nh\u1eb1m t\u00f4n vinh ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng c\u00e1c ngh\u1ec1 trong ng\u00e0nh Du&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6130,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[79],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v18.7 (Yoast SEO v19.9) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>T\u1ed5 ch\u1ee9c h\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam: Khu v\u1ef1c Mi\u1ec1n B\u1eafc | achaumedia<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/achaumedia.vn\/to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-achaumedia-focusasiatravel.html\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"T\u1ed5 ch\u1ee9c h\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam 2017 \u2013 Khu v\u1ef1c Mi\u1ec1n B\u1eafc\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"S\u00e1ng ng\u00e0y 20\/9\/2017 t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i, \u00c1 Ch\u00e2u Media vui m\u1eebng t\u1ed5 ch\u1ee9c L\u1ec5 khai m\u1ea1c v\u00f2ng b\u00e1n k\u1ebft H\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam n\u0103m 2017 khu v\u1ef1c mi\u1ec1n B\u1eafc. H\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 Du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c nh\u1eb1m t\u00f4n vinh ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng c\u00e1c ngh\u1ec1 trong ng\u00e0nh Du...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/achaumedia.vn\/to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-achaumedia-focusasiatravel.html\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"\u00c1 Ch\u00e2u Media Digital Marketing\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-09-22T10:12:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-11-28T10:13:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-5.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 ph\u00fat\" \/>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"T\u1ed5 ch\u1ee9c h\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam: Khu v\u1ef1c Mi\u1ec1n B\u1eafc | achaumedia","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/achaumedia.vn\/to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-achaumedia-focusasiatravel.html\/","og_locale":"vi_VN","og_type":"article","og_title":"T\u1ed5 ch\u1ee9c h\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam 2017 \u2013 Khu v\u1ef1c Mi\u1ec1n B\u1eafc","og_description":"S\u00e1ng ng\u00e0y 20\/9\/2017 t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i, \u00c1 Ch\u00e2u Media vui m\u1eebng t\u1ed5 ch\u1ee9c L\u1ec5 khai m\u1ea1c v\u00f2ng b\u00e1n k\u1ebft H\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam n\u0103m 2017 khu v\u1ef1c mi\u1ec1n B\u1eafc. H\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 Du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c nh\u1eb1m t\u00f4n vinh ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng c\u00e1c ngh\u1ec1 trong ng\u00e0nh Du...","og_url":"https:\/\/achaumedia.vn\/to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-achaumedia-focusasiatravel.html\/","og_site_name":"\u00c1 Ch\u00e2u Media Digital Marketing","article_published_time":"2017-09-22T10:12:00+00:00","article_modified_time":"2019-11-28T10:13:30+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":750,"url":"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/achaumedia-to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-5.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u0110\u01b0\u1ee3c vi\u1ebft b\u1edfi":"admin","\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc":"2 ph\u00fat"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/achaumedia.vn\/to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-achaumedia-focusasiatravel.html\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/achaumedia.vn\/to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-achaumedia-focusasiatravel.html\/"},"author":{"name":"admin","@id":"https:\/\/achaumedia.vn\/#\/schema\/person\/0c619e95418adb3149d77381294c48c6"},"headline":"T\u1ed5 ch\u1ee9c h\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam 2017 \u2013 Khu v\u1ef1c Mi\u1ec1n B\u1eafc","datePublished":"2017-09-22T10:12:00+00:00","dateModified":"2019-11-28T10:13:30+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/achaumedia.vn\/to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-achaumedia-focusasiatravel.html\/"},"wordCount":506,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/achaumedia.vn\/#organization"},"articleSection":["D\u1ef1 \u00c1n"],"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/achaumedia.vn\/to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-achaumedia-focusasiatravel.html\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/achaumedia.vn\/to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-achaumedia-focusasiatravel.html\/","url":"https:\/\/achaumedia.vn\/to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-achaumedia-focusasiatravel.html\/","name":"T\u1ed5 ch\u1ee9c h\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam: Khu v\u1ef1c Mi\u1ec1n B\u1eafc | achaumedia","isPartOf":{"@id":"https:\/\/achaumedia.vn\/#website"},"datePublished":"2017-09-22T10:12:00+00:00","dateModified":"2019-11-28T10:13:30+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/achaumedia.vn\/to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-achaumedia-focusasiatravel.html\/#breadcrumb"},"inLanguage":"vi","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/achaumedia.vn\/to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-achaumedia-focusasiatravel.html\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/achaumedia.vn\/to-chuc-hoi-thi-tay-nghe-du-lich-viet-nam-achaumedia-focusasiatravel.html\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Trang ch\u1ee7","item":"https:\/\/achaumedia.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u1ed5 ch\u1ee9c h\u1ed9i thi tay ngh\u1ec1 du l\u1ecbch Vi\u1ec7t Nam 2017 \u2013 Khu v\u1ef1c Mi\u1ec1n B\u1eafc"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/achaumedia.vn\/#website","url":"https:\/\/achaumedia.vn\/","name":"\u00c1 Ch\u00e2u Media Digital Marketing","description":"\u00c1 Ch\u00e2u Multimedia &amp; SEOs Ads Events","publisher":{"@id":"https:\/\/achaumedia.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/achaumedia.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"vi"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/achaumedia.vn\/#organization","name":"\u00c1 Ch\u00e2u Media","url":"https:\/\/achaumedia.vn\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"https:\/\/achaumedia.vn\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/achau-media-logo250-1.png","contentUrl":"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/achau-media-logo250-1.png","width":250,"height":111,"caption":"\u00c1 Ch\u00e2u Media"},"image":{"@id":"https:\/\/achaumedia.vn\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/achaumedia.vn\/#\/schema\/person\/0c619e95418adb3149d77381294c48c6","name":"admin","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"vi","@id":"https:\/\/achaumedia.vn\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e68f43cb07e6315fc25df38e1bc4f7bd?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e68f43cb07e6315fc25df38e1bc4f7bd?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin"},"url":"https:\/\/achaumedia.vn\/author\/admin\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6124"}],"collection":[{"href":"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6124"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6124\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6132,"href":"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6124\/revisions\/6132"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6130"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6124"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6124"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/achaumedia.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6124"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}